點解口罩要派比班死老野

咁多間舖都話免費派比老人家
點解assume曬年青人有足夠口罩？
點解assume班老野就一定唔夠口罩？

依家其實街上都有炒價口罩
班老野做咁多年野都無錢afford口罩？
點解要我地d年青人硬食炒價？

公平d先到先得都無咁撚慶

你班免費派口罩既舖頭其實係on撚9
唔係覺得班老野拎完你口罩
遲d會返黎幫襯下嘛

後生仔先係社會棟樑

廢既老野多數係藍
有錢既老野仲洗撚你派咩

幾個口畢就可以令班廢老減防減抗情況下又排隊又曝露喺人群中增加受感染機率, 慢慢磨血磨死佢哋

唯一作用
最撚好笑係d舖頭派口罩
派撚到無哂又比d拎唔到既呀叔屌

p

派俾老人家可以維持第二市場貨物流通

最多時間排又係佢地，日日排日日拎咪又係賣出去

派比打工仔好過啦，佢哋出去為社會工作
廢老出少d街啦，唔少廢老重有錢過後生啦

以德報怨唔可以用係華人社會度，重要廢老
你比佢覺得係應份

恃老賣老
香港核心價值

因為啲老野衛生差，又易啲病
萬一佢地喇野，又唔戴口罩，咁社區爆發嘅機會又大咗

後生仔無口罩都一樣會中

因為佢地廢囉on9

弱肉強食
點解要讓佢地

屌你老味班廢老又唔使返工，抵抗力又差，仲拎口罩出街托柒咩

廢老，人都就嚟死啦，攞咩口罩呀？

唔洗比2蚊優惠佢地啦屌
班老野週圍走仲撚大獲啦

攞口罩無問題
係優先派比佢地先搞撚笑

我心諗，佢哋憑咩

你都可以搞派口罩
撚鳩班老野企成日

Agger

派到無仲要比班老鬼屌

攞唔到口罩嘅老嘢圍住人間鋪先過癮

搞到自己全日都唔洗做生意